[初選] 求正解... 點解要個個區分開傾???

利申: 我係東九選民

如果最尾區區有得選.. 但東九又冇.. 得咩棄選機制..
咁我仲去唔去支持初選?

又或，同樣情況出現響其他區，你會唔會支持初選?

一係全部有、一係全部冇O既唧，我完全唔明各區分開傾個邏輯在哪?

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

答返樓主嘅問題

我都覺得應該全港統一，全部有初選
但係班政客唔屌唔驚
所以我地要聯署，講俾個班人知，選民要你地初選！！！

明白巴打你係有心人...

我不同你.. 如果大圍覺得接受棄選多些少.. 我總覺得殊途同歸.. 都係希望最尾非建制唔好界票。但調轉講.. 一區初選制一區棄選制我就覺得最不能接受。

不如咁講啦
如果選民最後無反應嘅
都無辦法嘅
咁嘛用棄選lor

聯署就係想睇下大圍係想要乜
真係做到反應熱烈嘅
我地就有權利亦有義務俾候選人知
嘗試改變個選舉模式

畢竟連登鋪都係圍爐野.. D 大黨邊 9 理吖..
而反正我一向唔投大黨.. 我唔理佢佢又唔理我都冇咩O既...

不過道理唔係咁我又唔 like 咪出黎發下 up 風算囉..

35+ 無疑係眾人所願，不過政治不是請客食飯，好難要求 D 政客得太高

都唔只係連登圍爐
努力push緊聯署俾所有選民，多platform進攻

如果聯署真係聚到好多人嘅
例如過百萬先算啦
到時唔到大黨唔理